本癲羊今日打到熊大同cony入深圳人民醫院。。。。。。。。。。。。

牛b死了

學埋D衰嘢

無聊

唉